依家覺得<<春秋>>真係好經典 好正

歌詞既含意 再加上軒仔既深情獻唱
完全感到果種心情
古有關羽讀春秋
今有毒L聽春秋

放兩張Hins x Joey 演唱會
首次crossover 既show
冇公開發售架

TG: watchfama